位於銅鑼灣某大型品牌將於三月結業

全店員工將會失業

咩品牌

forever21$?

邊間

個舖租左俾victoria secret丫嘛

某乜撚野店啫

講你就講啦
唔撚講就咪撚開 POST

報紙都報哂啦

條友仲懶神秘

冇錯呀

ON9仔懶神秘

真係on99

其實報紙寫8月既ching

( Show Blocked User - 濕滯 )

收皮啦龍二哥

傻鳩 以為自己發現新大陸呀？ 懶神秘
收皮啦你

坐咗幾耐？

on9

成間鋪既有幾多人？咁樣一次炒晒

百多咪百零人

垃圾品牌, 早執早著

一早講左啦豬西 都唔算執啦

搬左去mk者

巴打你果邊咩年份？ 我地呢度2017呀

但time square 下面唔係有間vs咩

係咪鋪頭sales以為內幕，諗住上嚟威下
點知...